［1Q題］國家要安全 下一句係咩

香港要獨立

個爐都一定要安全架

碌鳩實痙攣

要有一套

國家要安全
支共要放權

人民要食草

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯想國家安全係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家